【女權主義危害未來】

Fiamengo：女權主義危害未來

當今西方女權主義當道，加拿大渥太華大學英語系教授 Janice Fiamengo 以其反女權主義的代表作之一 Sons of Feminism（「女權主義之子」），發出異議，批評女權主義摧毀學術和思想自由，將對西方社會造成長遠危害。

她在訪問中談及自己的覺醒歷程：當她剛畢業的時候，也和其他所有女學生一樣，自認是女權主義者。但在短短一年內，她就對女權主義的態度有了極大的保留，因為親身目睹了大學裡許多男生的處境，他們普遍不敢抒發己見，或性格怯懦，或充滿自責。她發現，男性學者在學術界發展普遍遭到性別歧視，大學招聘不按學術成績聘請，學系部門都有性別配額設定，最新美國康奈爾大學研究顯示，傳統理學院（科學、技術、工程和數學）的終身教席候選人也呈現性別偏差，男女比例為 1：2。

今天的校園學術主流，幾乎都站在責怪男性的角度，滔滔不絕強調要保護女性，增強女性權力，提高女性自尊，鼓勵她們實現夢想；與此同時，年輕男性卻不斷遭到打擊，灌輸給他們的訊息是世上發生的所有錯誤、不幸和罪惡都是由男性造成的；尤其是一再強調如果男性能夠減少陽剛特質，則兩性的戰爭就會終結，一切不公平、不正義都能隨之終結。

大學校園過去一向以言論自由，學術探索的綠洲著稱，而今日漸形成了威權專制，一般分析都認為，除因為一部分知識分子致力於從根本上改變西方文化，更主要的原因是文化馬克思主義者逐漸掌權，發起了一場挑戰傳統制度的長征。因此大學教育普遍從課程內容開始滲透對於西方歷史的蔑視，將西方歷史改以殘酷不公和壓迫的角度著述，需毫不留情地加以推翻，而非審視和反思。

Fiamengo 認為，如此學術主流對學生有百害無一利，從此學生對歷史的理解十分薄弱，看待當今文化的角度也極度扭曲。此一討伐舊制度的社會公義（social justice）思潮，令不少知識分子得以名成利就，因為佔據道德高地，改造年輕一代的心智，發起社會「革命」，比教授沉悶的學科譬如 18 世紀諷刺文學刺激得多。

當代女權主義的核心思想，是男人享受特權的好日子太長了，因此他們的感受，他們的想法，都淪為次要，他們必須為過去和現在的「男性特權」道歉，退避三舍，讓女性來主導。這種女權主義的觀點和男性霸權同樣不公平，她們刻意忽略古往今來男性在建造物質和精神社會所做的貢獻，尤其是將男性在科學，醫學，技術和藝術上的貢獻及成就，都一概以性別地位不平等而加以抹殺。

就她觀察所見，當今西方女性其實明顯享有優勢，譬如大學校園裡，女學生人數已經超過男學生。但女性對自己佔有的優勢不是視若無睹，就是不知滿足，女權主義者總是會找到新的繼續為女性出頭的說法：譬如男性依然佔主導地位，壓迫女性；校園裡有強姦文化，對女性構成敵意，必須用激進手法予以制裁；加倍歌頌女性，加強譴責男性，這些說法其實沒有現實根據，但是一面倒的傾向持續：女性愈來愈霸道，而男性不斷道歉屈服。

但 Janice Fiamengo 在學術界可謂孤掌難鳴，備受攻擊。她認為女權主義的危害，在於新聞界、法律界、社工界，執法機構等都在援引學術界的理論，而每當面對女權主義自我正義的信念，以及對於男性遭遇的不公平對待幾乎完全漠視，確實令人沮喪。

她憂慮當今的西方文化正遭遇一場「完美的風暴」，無法復原。為甚麼在這個由女權主義塑造的時代，偏偏有那麼多西方土生土長的青年參加伊斯蘭國恐怖組織，難道僅是偶然？她認為女權主義已經成功（甚至遠超想像和預計程度）塑造了一種文化：給予男性極少空間，迫使他們的社會角色淪為贍養費和兒女撫養費，他們一旦被妻子趕出家門之後，甚至被剝奪和兒女見面的權利。男性通常是電視廣告和處境喜劇裡最可笑的角色，以及在無數的社會運動當中，淪為受責怪、羞辱、攻擊的箭靶，包括他們不適當稱讚女性，或者在地鐵車廂裡佔據更多空間。

青年男性的自殺率節節上升，男性的抑鬱症和輟學率堪稱氾濫，男性在教育和工作都呈現落後的趨勢，甚至男女犯下同樣罪行的時候，判決和刑罰也有性別差異，女性獲罪的可能比男性低，接受的刑罰比男性輕。許多男性甚至不諱言：盡量少惹女性，少和她們打交道，包括拒絕結婚，不生孩子。Fiamengo 認為，當今的文化潮流正在摧毀文明世界的未來。

做d實事 唔好係度自怨自艾啦
世界好多野唔公平 但你都要繼續生活架啦

難得有鬼婆睇得咁通透

閣下有日被me too，在冤獄呵壁問天的時候，記得要逆來順受

我屈鳩你非禮女性唔好怨

依度d post日日講女權表達自己好委屈做咩？
好多地方都係男尊女卑又唔提

就咁講香港 2018年 香港有51%公司高層以男性做主導
25% 女人主導 24% 男女比例均等

都未講生仔個d生理問題

女人係咪又要日日嘈？

唔好為自己無能失敗搵原因啦
有料既男人 生活職場都lead到女人 對依d post一笑置之啦

始終都係優秀白人人種

亞洲應該冇咩雌性動物睇得咁透

呀,唔係,係睇透但扮睇唔到繼續著數拎盡,不斷擴大雌性特權

青年男性的自殺率節節上升，男性的抑鬱症和輟學率堪稱氾濫，男性在教育和工作都呈現落後的趨勢，甚至男女犯下同樣罪行的時候，判決和刑罰也有性別差異，女性獲罪的可能比男性低，接受的刑罰比男性輕。許多男性甚至不諱言：盡量少惹女性，少和她們打交道，包括拒絕結婚，不生孩子。Fiamengo 認為，當今的文化潮流正在摧毀文明世界的未來。

你個思想如同畜生咁愚昧

@柴田妹
@女權

根本就係西方版文革

唔知中大肥婆又會唔會扮睇唔到

咁你唔講入大學率女多過男？？
邊個係公司高層唔係講能力？
即係你係女人，就算低能都可以做ceo？

只要你無犯法，點解要怕支共監控？
只要你有料，點解要怕競爭？
只要你上進，增值自己，儲錢，點解要怕買唔到樓？
二戰時，只要你循規蹈矩，點解要怕日本皇軍無啦啦會殺你？
二戰時，只要你行得正，企得正，點解要怕納粹德軍？

“ 只要你XXX，點解要怕YYY ? ”
等於典型廢話

冇point啦？
讀多d書啦

香港既大學率關女權事架？
哦... 我仲以為係講成績講分數既tim

我用公司高職做例子係因為高層有'權’
大學率woo

講大學率我又比個例子你 日本既

東京醫大日前被爆有系統地扣減女考生分數，然後加分給男考生，導致女性入學率長期維持在約30%的低水平，另有19名有向大學捐款的男學生更獲得額外加分。校方周二道歉，承認辜負社會大眾的信任，承諾不會再犯。

就咁講香港 2018年 香港有51%公司高層以男性做主導
25% 女人主導 24% 男女比例均等
明唔明咩叫有能者居之? 除非你搵到有咩公司係講到明唔比女人當權

都未講生仔個d生理問題
女人係咪又要日日嘈？
生仔係選擇定被逼? 重有未計女人有權利決定生唔生可以中途流產? 生理問題係個人問題定其他人問題?

唔好為自己無能失敗搵原因啦
有料既男人 生活職場都lead到女人 對依d post一笑置之啦
睇下人地篇文打咩先啦 家下係講緊學術上強行拉低男性, 甚至不停洗腦講到男人點錯點差家下比不公平對待係過去男人既錯呀?
以前男人點關而家既男人咩事?

因為男生數理太好, 下年澳洲新洲要將數理比重降低. 咁數理無咁好, 但係因為語言能力得可以上到 STEM. 係咪荒謬呀?

政黨話當選會第一時間推改革要上市公司個 Board 有 quota 幾多 % 係女人 - "It won't happen without the quota."

有料既男人 生活職場都lead到女人 有 quota 10 個男人有料, 如果得 5 個位就得 5 個有料既男人坐到 board. 其餘 5 個有無料都要係女人呀. Lead, 發夢就有得你 lead 呀.

樓上條白癡，自己google胡紅玉啦。七頭皮。

早死早著啦你

男女都會面對到不公平既情況
面對依d情況你咪自己拆左佢囉

終究你都係自己過你既人生架啦
圍完爐 都係要面對

當年文化大革命將好多有能之士革走革死哂
有能之士有料就得？
乜撚邏輯嚟？

一笑置之 is ok

其實女權主義絕對係應該成為新世界既寄託同信仰，我地尊貴既女性同你呢班低賤既男性要受到同等待遇本來就已經係唔公平

高貴既女性係所有方面都比男性優秀，只不過係自古以來噁心既父權主義者用盡方法打壓我地無辜而優秀既女性，先令你班垃圾男人敢褻瀆我地尊貴既女性，講真得蠻力而又噁心既男性係應該永遠成為女性既奴隸，咁先算實現兩性平等

單講2018年
要係世界度搵男人定女人受歧視情況多d
大家心中有數

單講全世界十個多人口既國家
1 中國 唔講啦

2 印度 4印尼 5 巴西 6 巴基斯坦 7 尼日利亞 8孟加拉 9 俄羅斯 10 墨西哥

都係男對女卑 女權低下既
都未計中東 南非 日韓泰 etc

可能你身邊有女人對你惡 你又懦弱唔識應對
你都要客觀睇下個世界架

唉唔阻你地自瀆

望住你地就諗起貿易戰個陣d五毛打飛機個樣

一方面去爭取權利，另一方面郤逃避義務，要求男性盡大部份責任°從前男性主導社會一份工養一家幾口，資源全部放響家庭，現在女性分享了社會資源，郤用來享樂主義，旅行購物，要求男性擁有超過所需既能力才去考慮家庭，沒有社會責任°呢d 就係女權禍害

大把臭雞港女係咁

女權主義、SJW係一場堪比中世紀獵巫行動、黑暗時代既一場宗教狂熱，主持人搶佔道德高地、發聲權，只求批鬥不講邏輯，一個metoo證實冇做，都要強行話”believe he did”或者恭喜謀殺其人格

成班女權黨同伐異，經常口講父權、沙文主義，但事實上而家媒體、政界、非牟利機構、學術界到處可見女權、SJW強勢既蹤影，更對男性捕風捉影。

當社會反彈時，就指責其「同溫層」，我識既美國人對呢班左癌難以容忍，但偏偏勢大，敢怒不敢言。但相反，香港男士卻自甘墮落，甘願做女權主義既陣前卒

女權係一場新左派統戰，係另一場瘋狂既修正主義，三十年前好唔容易收拾班左派一次，而家又死灰復燃

升中分隊排都未聽過？你支那人啱啱落嚟，定唔睇新聞個啲死毒撚

講緊香港你又走向講日本
你班女權閪咁撚叻唔去中東班個班真正有需要既女人爭取女權？係發達國家就吔文吔武

唔好講其他啦，只係香港又唔見你地班圍村班女人爭分豬肉權？？ 女權閪根本就係一班欺善怕惡既垃圾

阿叔 講緊大學 老花帶眼鏡啦

屌，你係咪弱智架
升中派位派到咩學校原來唔影響日後升大學率
原來band 1同band 3一樣

唔夠講人身攻擊你就叻 女權閪就係咁既質素
做咩唔答點解唔去幫香港啲圍村女呀？駁唔到？

家下講緊發達國家:
1 中國 2 印度 4印尼 5 巴西 6 巴基斯坦 7 尼日利亞 8孟加拉 9 俄羅斯 10 墨西哥 (3 唔知係邊) 點對待女人關西方咩事呀?

因為係日本有個香港人強姦左個女人, 所以係香港, 你老豆就要被係香港既日本人打?

可能你身邊有女人對你惡 你又懦弱唔識應對
你都要客觀睇下個世界架
講到最後又打毛公仔, 你幻想出黎就咪打浪費大家時間啦

補充下
我覺得升中排位好大爭議性
只講男女公平 男女混合係最公平 大家講成績公平競爭
但男仔生理發展慢d又點計？
我地好難傾 亦唔關女權事

‘直至二○○○年，平等機會委員會因接到家長投訴，其女兒的升中派位結果，比同校成績較遜的男生差，遂入禀法院司法覆核，最後高等法院裁定教育局違反《性別歧視條例》，終於二○○二年取消兩條「龍」制度，改採男女混合派位，一條「龍」。男女平等，人人機會一樣，是否就是公平呢？

升中男女混合派位的做法，只考慮到「平等原則」，但忽視了「差異原則」，僅見男女生同是人，卻不見兩者之生理發展差別。擧例，依照人人機會一樣的「平等原則」，學校陸運會，甚至奧運會，男女參賽者是否應該一同比賽，取消男、女子分組；投考警察消防等職位，所要求的身高體重、體能標準，男女又是否應該一樣？’

你地咪又搵著個極品港女比人食住
就上黎亂鬧

有好多好女仔你地唔要 揀著個爛橙 怪得邊個

緊係唔係啦，女權係要求過要降低女性做消防員嘅體能要求嫁

點樣唔關女權事？
最原本既女權係爭取男女平等
係之後班臭閪變左要特權
如果跟返最原始黎講，男女平等確實係女權

好撚on9
男人冇得做陪月又唔見佢地話歧視

你自我精神勝利完未?
講緊 " 女權主義危害未來 ", 關 "比人食住", "揀著爛橙" 咩事?
唔該你唔好物化女人, 重有你點知你所講既 "你地" 唔係女人?

屌 本身講緊大學率，你地飛去升中試，我回完升中試，你就飛去消防員體能

清泉
有智慧既女人都頂唔住女權

升中試好似唔關你依段字事啵

同隻attention seeking whore 咁諗真做咩

部份連登仇男女權豬閪:

月野兔兔
西摩西陵
鄧鏡波
DCP-J105
AndyH

唔係我要屌鳩班閪人
係而家連登班閪人實在太痴鳩線
然後仲有班人話我仇女
每次我都企得太前

就她觀察所見，當今西方女性其實明顯享有優勢，譬如大學校園裡，女學生人數已經超過男學生。但女性對自己佔有的優勢不是視若無睹，就是不知滿足，女權主義者總是會找到新的繼續為女性出頭的說法

笑死我

唯女子與小人為難養也，近之則不遜，遠之則怨

男仔發育得慢D 升中年齡果陣成績普遍好D
所以女仔分到band 1既機會大過男仔

最後會變到升大學既女仔多個男仔

你想做咪爭取下囉
現代社會大家都有權爭取架啦

唔好自己唔出聲 然後唔妥敢於出聲企出黎既人

就她觀察所見，當今西方女性其實明顯享有優勢。但女性對自己佔有的優勢不是視若無睹，就是不知滿足，女權主義者總是會找到新的繼續為女性出頭的說法

篇野真係講得好中
樓下即刻有個閪人衝出黎柒
上星期我屌鳩佢痴線女權仲扮唔係

你都未解釋到 ‘仇男’ 點黎
問親你都潛水
唔好咁柒啦

男女都面對緊唔同既優勢劣勢
唔洗將自己面對緊既放到咁大 得男人面對緊問題？ 女人無架？

日和 你除左上連登搞分化之外你仲有咩野做

我無興趣同你班閪人泥漿摔角
每次都倒模一樣copy and paste既廢話爭last reply
唔知我仲以為你班女權閪全部都係同一個人

然後就想我認真覆你班戇鳩
根本就同一堆NPC無分別
見到就屌鳩佢地就得
班人只會不停扮自己有point潑婦罵街拖你入泥漿摔角

女權閪不代表女人
唔好成日擺自己做女人代表
好撚多女人日日屌鳩你地
唔該咪撚再話自己代表女人

睇到你咁既質素既留言大概都估到你教育水平去到邊

你自己一直無point 又要亂入point潑婦罵街
何苦呢

個post成日大家傾得好好地
你就入黎不斷人生攻擊
有咩好post都比你覺到變劣質post啦

只可以話 我信奉強者
投訴他人‘權’大既多數係不如意既人

應該是

男仔發育得慢D 升中年齡果陣*女仔*成績普遍好D
所以女仔分到band 1既機會大過男仔

最後會變到升大學既女仔多個男仔

所以其實表面既公平都係唔公平

我講女權啲奇怪野姐，鬼理你想講乜

咁我認為你班女權閪全部都係生活不如意
比男人傷害過所以不停攻擊男既仇男豬閪
似乎都無問題
我都係信奉你班閪人全部都係比男人HURT到心理變態
基因差無可能吸引異性所以不停攻擊異性

成班弱智豬閪日日爭權
真係應該捉哂去人道毀滅

自打咀巴到痴撚線

唔好reply我啦咁 好多好亂

啱啊
女權閪都唔會理你講乜架
用呢種方法覆佢地就無錯
惟一係佢地身上學到既野

依個post係投訴緊女權啵
你係咪搞笑

條儍撚105，生存世上，簡直係浪費地球氧氣

上星期仲死撐緊自己唔係女權
結果今日即刻突個頭出黎

//男女都會面對到不公平既情況
面對依d情況你咪自己拆左佢囉//

女，個個入到大學
男，個個都入唔到大學
面前有個不公平嘅情況，
自己拆左佢？點拆？
105個腦究竟係咩構造？

叫人做實事唔好自怨自艾都係女權？

U like la

正常人都知道男女有別
我唔會學啲傻閪女權閪
自己做唔到又要人哋降低要求
係啲女權閪先以為出嚟鳩叫兩句，吠兩句 道理就會喺佢嗰邊

sorry 囉，但你都唔可以只睇一單事件去評女權，以前睇美國一個棟篤笑講女權，講佢同條女去睇鐵達尼，睇完後條女話好感動，問佢點睇，之後佢話覺得好恐怖，因為架船要沉，救生艇唔夠用，然後就女人同小孩優先，咁我哋啲男人點呀，然後佢就話呢個時候永遠無女權話歧視 ，之後佢話啲女權就好似去食自助餐，覺得好味先會要 ，所以你個別睇一點無意義

好似有人駁唔到

Sexism

條撚樣答唔到就扮睇唔到
我問佢點解唔幫圍村女人爭取女權
佢就唔撚答

即係點?
要刻意請到半男半女咁先叫正確?

依樣我都覺得女人天生佔優 同女權冇關
跟成績去分對男仔唔公平
係改制前都係努力讀書啦冇計 努力

男生比女生難入大學，背後有多種原因。以本港為例，DSE考試四個必修科當中有三科考核語言能力，而多項研究指女生語言能力更強。此外，傳統教學模式較傾向要求學生單方面吸收資訊及保持安靜，女生此方面同樣佔天然優勢。哈佛大學心理系助理教授William Pollock更指出，男生趨於社會壓力，一般不願求助，容易令學習困難升級為行為問題（見表），從而不受老師待見。

自己做唔到又要人哋降低要求

^ 唔好咁講啦

好似升大學咁 男仔係有咁既需要架

Source 既野晏d再搞啦 返緊工

其實聽個名就知廢, 點會係追求女權唔係平權?
平等, 大家有個 Fair Go. 點解死就要男人死但係甜就要女男同分?

有個人帶出九大國家更好, 我地係已發展國家就更唔需要呢 D 拔苗助長既野, 有女人投訴佢點比人歧視, 因為大家覺得佢係靠呢 D 不平等條約幫先上到位.
最後女人自己都企視返女人.

香港已經係女權高漲既表表姐, 講得由誣告到判刑都比男人鬆好多. 我見到 D 狗公追住個閪例拜真係不堪入目.

男女都係啦

我唔識圍村野 都無諗過爭女權

嘻嘻

我覺得有能者居之
無話女唔女權

不過佢地係度講女權
我咪搵個例子話香港男人有d位係有‘權' 過女人

但現實係從來冇人幫男仔發聲
到而家已經犧牲左十幾屆學生

所以我到地球毀滅果日都唔會信女權撚

嘻 爭女權既野由頭到尾都係你地自己講之嘛
依度都冇人話要爭 你係咪又自high

good
雙重標準嘅最好示範

文職位全部逆向岐視請女人先
個數目根本比較唔到

而且香港地只要行政長官一日係女人做就冇得屈女人地位低，冇人會聽你講

咁即係你覺得而家香港唔係有能者居之?
係啲人專登揀男人上位?

下 個結論點得返黎
我由頭到尾講緊 唔公平既野男女都會遇到 要自己面對啵

漢獻帝咁答你

正常人都知道男女有別
我唔會學啲傻閪女權閪
自己做唔到又要人哋降低要求
係啲女權閪先以為出嚟鳩叫兩句，吠兩句 道理就會喺佢嗰邊

個個係到爭取女權
但係就逆向歧視男性
明明好多工種都傾向請女性

我講錯/你有料咪串我囉
你同日和個幾條友一樣 成日講兩講就亂屈
唔知講咩好咪唔好出聲囉 討論區姐

我都唔知 冇做晒咁多行
我個行管理層過半都係男人做
女老細一般都麻麻

私補

始終香港部份女性思想比較傳統
生完就顧家唔搏命做野/ 索性全職家庭主婦
我係老闆都用男人安心d

又一個女權loser

吓
你咋?
有冇reference啊
唔好亂屈喎
你自己sexism賴埋人

點解一定要關女權事

好似港獨之父689作個term出黎屈人港獨咁
你唔反港獨？
即係你支持港獨啦

屌quote錯

咪部份囉
指你咩 睇清楚先嘈啦

幾大部份啊,邊間公司啊,有冇reference啊
你係咪有公司名啊,係有就開名喎
呢啲唔姑息得㗎喎

你傻架？
姑咩息阿傻hi

好撚柒

因為係女權post留言 所以就要屈
圍爐吧啦
討論區唔比人講野

佢一定鳩縮

性別歧視打壓女性喎
去平機會告佢哋啦
咁你即係有料定係9up㗎?

邊個唔俾你講野
扮咩鳩
有屁就放la

縮咗啦

屌你文盲？

始終香港部份女性思想比較傳統
生完就顧家唔搏命做野/ 索性全職家庭主婦

我係老闆都用男人安心d

邊句野要比reference 你等你告？

你自己傻好啦 咪當其他人on9先得架

咁咪即係性別歧視囉屌你
首先香港有幾多公司係咁做?又無reference
香港有幾多女人好似你咁講係唔搏命做嘢?又無

即係9up老屈啦

搏唔搏命做野
關性別歧視事
Reference wo
連登大把人講自己蛇王呀 告佢地呀笨柒

傻hi 你好撚柒

你而家喺無任何證據情況下標籤咗香港大部份女性係唔搏命做
原來最sexism係你
大家唔好再屈佢女權了

無任何證據情況下標籤咗香港大部份女性係唔搏命做

始終香港部份女性思想比較傳統
生完就顧家唔搏命做野/ 索性全職家庭主婦

兩個唔同意思句子黎
重作

我有我講 你地有你地屈
明明只係想上黎吹下水 唉

邊道唔同?
你憑乜咁覺得?
你自己話女性唔搏命做嘢㗎喎
咁唔係標籤係乜

因為我真係識人 生完仔就由瘋狂準時收工回家臭b & 辭工回家做全職家庭主婦囉

其實做野係咁架啦
你唔洗扮野chuk我攞咩reference 我唔受依套
只係普通事 唔需要為左你既女權係度發揮 唔會代表你啱

*因為我真係識人 生完仔就由瘋狂ot變準時收工回家臭b & 辭工回家做全職家庭主婦囉

即係點?你識幾個人係咁就代表晒全港大部份女性?以偏概全?咁即係標籤囉
我都識兩三個女強人啦

扮咩嘢?你話香港公司係咁又無證據又無數據
呢個係好嚴重指控嚟喎
唔係我chok你,係你唔應該憑空9up亂屈

全港大部份女性係你講既 都係你係度以偏概全同標籤
我就講部份
我都識部份女人生完繼續做女強人

So?

下 唔搏命做野 頂盡係按章工作姐
有咩好指控
得你指控之嘛

討論區都要咁 就為左你個女權point 唉
玩得唔開心

女性思想比較傳統
生完就顧家唔搏命做野/ 索性全職家庭主婦

???

你啲思想都幾撚戇鳩

唔係因為覺得女人係咁就要比人告喎
係因為你標籤完女人之後唔睇能力只睇性別而決定唔請佢呢點可以告喎

你兜完未

真係需要女權既地方係第三世界果d地方
1,2線城市既對女性已經好多保護
再多既已經係貪心同on9

高層多男性=歧視女性

高層多女性= 男士無料,只懂投訴

標你老母籤
由頭到尾你係度標籤 我講部份你就標籤全部

唔睇能力只睇性別而決定唔請又係你作

‘我係老闆都用男人安心d’
你咪告囉 我係老闆就唔會係度字啦你都痴根

係度扮野單單打打你都痴根 真係當我fg未返過工咩春都唔識

咁要點做呢， 大叫「女權主義危害未來」會成熟d?

你真係戇鳩嫁喎

有料既男人一個metoo就比人收皮啦

又可以賴落人種度

所以香港好多公司而加偏向唔請女人

黑人笑亞洲人j短內向毒就係講笑

亞洲人話黑人智商低犯罪率高就係歧視

唔好亂講野 上面金瓶梅會當依度court 咁judge你

你都痴撚線
人地講野你唔答，跟住就話你有料咪串我囉 站在不敗之地

你根本就只睇你眼前嘅女人有咩被剝削
但男人因女權有咩損失你就視若無睹

認真
我係覺得升學同#me too
對男人有影響

其他都冇

升學係教育 政府問題 唔關女權事

#Me too 本質係受害既女性既一次發聲（有男性犯錯） 但後尾比人搞到變左質咁 （影響到無辜男性）
#me too 結論 真係只可以由法院判了

我針對既女權通常係metoo同埋借媒體騎劫性別議題呢點，特別講緊近年興起既「女性沙文主義」，同埋學術界引發既女權寒蟬效應。

所以2016年希婆輸畀阿侵，我真係拍掌叫好，當時一堆feminist聲援兼發白日夢，批鬥trump支持者係反女權

俾女權閪搞到已經唔想做男人嘅都好多

認同你
我唔知美國實況 但睇新聞覺得美國既女權主義over左

香港就係d男既亂叫

應反你啦 見你咁渴望被回應

1）2） 認同有d已發展國家既女權主義好over
但不能否定全世界好多地方既男尊女卑好嚴重
如強姦率 識字率 一夫多妻制等等

3）你睇埋後兩句啦 ‘香港 2018年 香港有51%公司高層以男性做主導 25% 女人主導 24% 男女比例均等’

香港除左#me too 外我真係見唔到明顯女權主義

婦女團期有d聲明真係好奇怪 不過d過份野冇實施過 都唔算d咩，有d要求我覺得合理，如近期既' 禁歧視母乳餵哺’

而me2 本質係想幫助d受過傷害 事後願意發聲既女事 （建基於有男人曾性侵女人）
可惜事件後期變左質 誰是誰非就係由法院判了

至於
好多拍拖遇左極品港女 返工遇痴線女上司個d就唔好提啦
女人都會遇到依d情況既

依度大大聲聲嘈女權主義個d
幾多人知咩係女權主義 幾多係人講佢又講 幾多係真係受到影響 心照啦

咁容易唔想做男人 不如切左佢啦

女權係違反上天對呢個世界嘅期望， 人類唔好自作聰明

咁依家個加拿大反女權分子post文又有咩問題呢？？

但你一開始個回覆係叫人唔好理啵。

Exactly
港女

下?你第一句已經認左唔公平啦

咁唔好咩?
等班基督女權受下回教男權力量欺壓
到時白人男性保護唔到自己唔好怨人

是的
重復多次

做d實事 唔好係度自怨自艾啦
世界好多野唔公平 但你都要繼續生活架啦

咁你走得啦
唔使再奶到雪雪聲
唔使再諗點樣夾硬諗點幫女權閪兜
唔使再講男人點樣不公平對女人
下次有人出黎爭取女權
你如佢講
做d實事 唔好係度自怨自艾啦
世界好多野唔公平 但你都要繼續生活架啦
咁就得
女權閪根本唔係想要平等，係要特權